{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"content": "Person", "id": "Vicente Torres Lezama"}, {"content": "Magazine", "id": "Entrediversidades"}, {"content": "University", "id": "University Aut\u00f3noma De Chiapas"}, {"content": "Person", "id": "Ana Mar\u00eda"}, {"content": "Location", "id": "Argentina"}, {"content": "Person", "id": "Hermana"}, {"content": "Person", "id": "Padre"}, {"content": "Person", "id": "Madre"}, {"content": "Person", "id": "Bruce Mannheim"}, {"content": "Person", "id": "Luis Andrade"}, {"content": "Animal", "id": "Perro"}, {"content": "Animal", "id": "Oveja"}, {"content": "Animal", "id": "Llama Joven"}, {"content": "Organization", "id": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n"}, {"content": "Person", "id": "Yeny Cereceda"}, {"content": "Entity", "id": "Pachamama"}, {"content": "Entity", "id": "Apu"}, {"content": "Entity", "id": "Ni\u00f1o Compadrito"}, {"content": "Person", "id": "Pedro Pitarch"}, {"id": "Papa"}, {"content": "Inhabitant", "id": "Pobladores"}, {"id": "V\u00edctimas"}, {"id": "Violencia Interna"}, {"id": "Pa\u00eds"}, {"id": "Testimonios"}, {"id": "Apurimac"}, {"content": "Entity", "id": "Santo"}, {"content": "Entity", "id": "Devotos"}, {"content": "Religious figure", "id": "Virgen"}, {"id": "Monta\u00f1a"}, {"id": "Madre Tierra"}, {"id": "Sue\u00f1os"}, {"content": "Person", "id": "Arianna Cecconi"}, {"content": "Person", "id": "Carlos Flores Lizana"}, {"content": "Person", "id": "Juan De Dios Samochuallpa"}, {"content": "Person", "id": "Marianito Mayta"}, {"content": "Person", "id": "Don Anselmo Rojas"}, {"id": "Se\u00f1or De Qoyllurit\u00b4I"}, {"id": "Taytacha De Qhanqawani"}, {"content": "Person", "id": "Torres Lezama"}, {"content": "Person", "id": "Emerson"}, {"content": "Person", "id": "Virgen Del Rosario"}, {"content": "Person", "id": "Isa\u00edas Rojas"}, {"content": "Location", "id": "Paucartambo"}, {"content": "Person", "id": "Virgen Del Carmen"}, {"content": "Person", "id": "Anselmo Rojas"}, {"content": "Person", "id": "Marcelino"}, {"content": "Virgen", "id": "Virgen Asunta"}, {"content": "Person", "id": "Jes\u00fas W. Rozas"}, {"content": "Entity", "id": "Mujer"}, {"content": "Cultivo", "id": "Maizal"}, {"content": "Enfermedad del ma\u00edz", "id": "Puka Puncho"}, {"content": "Edificio religioso", "id": "Iglesia"}, {"content": "Representaci\u00f3n religiosa", "id": "Imagen"}, {"content": "Parcela con cultivo", "id": "Chacra"}, {"content": "Cultivo", "id": "Ma\u00edz"}, {"content": "Recurso econ\u00f3mico", "id": "Dinero"}, {"content": "Persona", "id": "Hijos"}, {"content": "Concept", "id": "Mercado"}, {"content": "Productos", "id": "Productos Agr\u00edcolas"}, {"content": "Deidad", "id": "Taytacha"}, {"content": "Profesional", "id": "Ingeniero"}, {"content": "Infraestructura", "id": "Carretera"}, {"content": "Equipamiento", "id": "Maquinarias"}, {"content": "Entity", "id": "Peregrinos"}, {"content": "Deidad", "id": "Se\u00f1or De Ccoillor-Ritte"}, {"content": "Artista", "id": "Escultor"}, {"content": "Estructura rocosa", "id": "Pe\u00f1a"}, {"content": "Edificio religioso", "id": "Capilla"}, {"content": "Animal", "id": "Caballo Blanco"}, {"content": "Persona", "id": "Esposa"}, {"content": "Medio de transporte", "id": "Tren"}, {"content": "Persona", "id": "Fabi\u00e1n Palomino"}, {"content": "Material promocional", "id": "Afiches"}, {"content": "Documentos", "id": "Programas"}, {"content": "Persona", "id": "Celador"}, {"content": "Religioso", "id": "Arzobispo De Cuzco"}, {"content": "Entity", "id": "Monse\u00f1or Luis Vallejos Santoni"}, {"content": "Instituci\u00f3n religiosa", "id": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"content": "Group", "id": "Mujeres"}, {"id": "Felipe"}, {"id": "Mayordom\u00eda"}, {"id": "Mayordomo Entrante"}, {"id": "Grupo De Danza"}, {"id": "Taytacha Qhanqawani"}, {"id": "Danzante Pablo"}, {"content": "Entity", "id": "Todopoderoso"}, {"content": "Entity", "id": "Veh\u00edculo"}, {"content": "Entity", "id": "Comunidad De Chuta"}, {"content": "Entity", "id": "Obispo"}, {"content": "Entity", "id": "Quechua Musqho"}, {"content": "Entity", "id": "Pu\u00f1uy"}, {"content": "Entity", "id": "Santos"}, {"content": "Entity", "id": "Militar"}, {"content": "Entity", "id": "Polic\u00eda"}, {"content": "Entity", "id": "Ni\u00f1o"}, {"content": "Entity", "id": "Viejo"}, {"content": "Entity", "id": "Bulto De Santos"}, {"content": "Entity", "id": "Devotos Y Peregrinos"}, {"content": "Entity", "id": "Qhencha"}, {"content": "Entity", "id": "Monse\u00f1or"}, {"content": "Entity", "id": "Santuario Del Sue\u00f1o"}, {"id": "Persona"}, {"content": "Person", "id": "Ancelmo Rojas"}, {"content": "Person", "id": "Rosalvina Alvarez Cana"}, {"content": "Person", "id": "Miguel Huanca"}, {"content": "Person", "id": "Isaias Rojas Huaman"}, {"content": "Person", "id": "Jessely Carbajal Sanchez"}, {"content": "Person", "id": "Bertha Flores Garrido"}, {"content": "Person", "id": "Carmen Milagros Gutierrez Cuadros"}, {"content": "Person", "id": "Milagros Alccacuntor Farro\u00f1an"}, {"content": "Person", "id": "Kenny Salcedo Ttito"}, {"content": "Person", "id": "Flor Karina Flores Astete"}, {"content": "Person", "id": "Danzarina"}, {"content": "Person", "id": "Maricielo Salcedo Ttito"}, {"content": "Person", "id": "Heidy Salcedo Ttito"}, {"content": "Person", "id": "Danzarines De Albazos"}, {"content": "Person", "id": "Se\u00f1oras Caballeros"}, {"content": "Person", "id": "Qarataka"}, {"content": "Person", "id": "Taiku Chunchu"}, {"content": "Clothing", "id": "Falda De Cuero De Ganado"}, {"content": "Musical instrument", "id": "Clarinete"}, {"content": "Animal", "id": "Caballo"}, {"content": "Montura", "id": "Inti Taita"}, {"content": "Montura", "id": "Quilla Mama"}, {"content": "Person", "id": "Tamborista"}, {"content": "Food", "id": "Phuti"}, {"content": "Person", "id": "Carguyoc"}, {"content": "Person", "id": "Mayordomos"}, {"content": "Symbol", "id": "Achiwa"}, {"content": "Deity", "id": "Virgen Mar\u00eda"}, {"content": "Person", "id": "Pastorcitos"}, {"content": "Person", "id": "Qumillo"}, {"content": "Musical instrument", "id": "Pututu"}, {"content": "Person", "id": "Jessely Carvajal S\u00e1nchez"}, {"content": "Person", "id": "Padre Hern\u00e1n"}, {"content": "Person", "id": "Edgar Guevara"}, {"content": "Person", "id": "Santo Domingo De Guzm\u00e1n"}, {"content": "Religious figure", "id": "San Francisco"}, {"content": "Location", "id": "Valle"}, {"content": "Group", "id": "Incas"}, {"content": "Ethnic group", "id": "Chunchus"}, {"content": "Ethnic group", "id": "Antisuyanos"}, {"content": "Symbol", "id": "Chanan Qoricoca"}, {"content": "Location", "id": "Cuzco"}, {"content": "Person", "id": "Sim\u00f3n Cuarto De Montfort"}, {"content": "Person", "id": "Ramon"}, {"content": "Group", "id": "Salqa Qollas"}, {"content": "Group", "id": "Los Qollas"}, {"content": "Group", "id": "Acompa\u00f1antes"}, {"content": "Building", "id": "Cementerio"}, {"content": "Location", "id": "Tumbas"}, {"content": "Group", "id": "Personas"}, {"content": "Object", "id": "Cajas De Cerveza"}, {"content": "Event", "id": "Bautizos"}, {"content": "Event", "id": "Romer\u00eda"}, {"content": "Event", "id": "Presentaci\u00f3n De La Virgen"}, {"content": "Event", "id": "Bendici\u00f3n"}, {"content": "Event", "id": "Danzas"}, {"content": "Event", "id": "Coreograf\u00edas"}, {"content": "Location", "id": "Plaza De Armas"}, {"content": "Event", "id": "Guerrilla"}, {"content": "Deity", "id": "Reina De Las Chunchadas"}, {"content": "Location", "id": "Cargowasis"}, {"content": "Event", "id": "Cacharpari"}, {"content": "Event", "id": "Misa"}, {"content": "Group", "id": "Danse Macanas"}, {"content": "Group", "id": "Varones"}, {"content": "Group", "id": "Danza Chunchada Paucartambina"}, {"content": "Role", "id": "Caporal"}, {"content": "Group", "id": "Ex Caporales"}, {"content": "Group", "id": "Ex Fundadores"}, {"content": "Object", "id": "Traje"}, {"content": "Group", "id": "Danza De Albazo"}, {"content": "Object", "id": "Trajes Rojos"}, {"content": "Object", "id": "Flequillo Negro"}, {"content": "Group", "id": "Muchachas"}, {"content": "Group", "id": "Mam\u00e1s"}, {"content": "Deity", "id": "Ni\u00f1o Jes\u00fas"}, {"content": "Object", "id": "Plumaje Peque\u00f1o"}, {"content": "Role", "id": "Capitana"}, {"content": "Group", "id": "Se\u00f1oritas Solteras"}, {"content": "Event", "id": "Santo Rosario"}, {"content": "Event", "id": "Rezo Tradicional Cat\u00f3lico"}, {"content": "Event", "id": "Misterios De La Vida De Jes\u00fas"}, {"content": "Deity", "id": "Jesucristo"}, {"content": "Event", "id": "Huatayuyarichicuy"}, {"content": "Group", "id": "Ex-Carguyocs"}, {"content": "Group", "id": "Ex-Danzarines"}, {"content": "Group", "id": "Ex-Caporales"}, {"content": "Event", "id": "Misa De V\u00edsperas"}, {"content": "Event", "id": "Quema De Castillos"}, {"content": "Event", "id": "Serenata A La Virgen"}, {"content": "Event", "id": "Procesi\u00f3n"}, {"content": "Building", "id": "Cargo Wasis"}, {"content": "Event", "id": "Merienda"}, {"content": "Event", "id": "Bautizo"}, {"content": "Event", "id": "Lucha Entre Lo Andino Y Lo Nativo"}, {"content": "Event", "id": "Tahuantinsuyo"}, {"content": "Event", "id": "Conquista"}, {"content": "Group", "id": "Guerreros Incas"}, {"content": "Person", "id": "Ohanna Y Carmen"}, {"content": "Person", "id": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda"}, {"content": "Person", "id": "Mgt. Anahi, Najar Obando"}, {"content": "Person", "id": "Mgt. Marco F., Carpio Sanchez"}, {"content": "Person", "id": "Dra. Aydee, Flores Contreras"}, {"content": "Person", "id": "Lic. Cristian, Lopez Cereceda"}, {"content": "Person", "id": "Lic. Leone, Fuentes Monge"}, {"content": "Investigaci\u00f3n", "id": "Turismo Religioso En El Distrito De Paucartambo"}, {"content": "Concept", "id": "Festividades Religiosas"}, {"content": "Turismo religioso", "id": "Segmento Poco Explorado En El Per\u00fa"}, {"content": "Cuantitativo", "id": "Metodolog\u00eda"}, {"content": "No experimental", "id": "Nivel Correlacional"}, {"content": "Event", "id": "Semana Santa"}, {"content": "Event", "id": "Corpus Christi"}, {"id": "Investigaci\u00f3n"}, {"content": "Tourism", "id": "Religious Tourism"}, {"content": "Festivities", "id": "Festivities"}, {"content": "Person", "id": "Visitor"}, {"content": "Economy", "id": "Local Economy"}, {"content": "Population", "id": "Population"}, {"content": "Services", "id": "Tourist Services"}, {"content": "City", "id": "Cusco"}, {"content": "Tourism", "id": "Tourism"}, {"content": "Economy", "id": "Economy"}, {"content": "Residents", "id": "Residents"}, {"content": "Location", "id": "Moche"}, {"content": "Concept", "id": "Oferta Tur\u00edstica Cultural"}, {"content": "Gastronomy", "id": "Gastronom\u00eda"}, {"content": "Concept", "id": "Fiestas Tradicionales"}, {"content": "Concept", "id": "Artes Pl\u00e1sticas"}, {"content": "Concept", "id": "Artesan\u00edas"}, {"content": "Location", "id": "Distrito De Moche"}, {"content": "Person", "id": "Autora"}, {"content": "Person", "id": "Luis Alberto Condori Taqquere"}, {"content": "Person", "id": "Ruth Lizbeth Mej\u00eda Ocampo"}, {"content": "Location", "id": "Ancahuasi"}, {"content": "Location", "id": "Calca"}, {"content": "Location", "id": "Suyunakuy Chaquitacllawan"}, {"content": "Location", "id": "Anta"}, {"content": "Location", "id": "Regi\u00f3n Cusco"}, {"content": "Location", "id": "Distritos De Ancahuasi, Calca Y Anta"}, {"content": "Location", "id": "Provincias De Anta Y Calca"}, {"content": "Location", "id": "San Jer\u00f3nimo"}, {"content": "Location", "id": "San Salvador"}, {"content": "Concept", "id": "Se\u00f1or De Huanca"}, {"content": "Location", "id": "San Sebasti\u00e1n"}, {"content": "Concept", "id": "Qoyllurit\u2019I"}, {"content": "Location", "id": "Ocongate"}, {"content": "Person", "id": "Economista Martin Cabada"}, {"content": "Person", "id": "Licenciado En Turismo Leone Fuentes"}, {"content": "Person", "id": "Arquitecto Yuri Villafuerte"}, {"content": "Dircetur", "id": "Dircetur"}, {"content": "Concept", "id": "Turismo Religioso"}, {"content": "Concept", "id": "Industria"}, {"content": "Concept", "id": "Viajes"}, {"content": "Concept", "id": "Inter\u00e9s Econ\u00f3mico"}, {"content": "Concept", "id": "Turista"}, {"content": "Concept", "id": "Econom\u00eda"}, {"content": "Concept", "id": "Patrimonio"}, {"content": "Concept", "id": "Culto"}, {"content": "Concept", "id": "Peregrinaci\u00f3n"}, {"content": "Concept", "id": "Actividad Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Impacto Econ\u00f3mico"}, {"content": "Concept", "id": "Impacto F\u00edsico"}, {"content": "Concept", "id": "Impacto Social Y Cultural"}, {"content": "Concept", "id": "Econom\u00eda Local"}, {"content": "Concept", "id": "Desarrollo Econ\u00f3mico"}, {"content": "Concept", "id": "Econom\u00eda Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Sistema Econ\u00f3mico Tur\u00edstico"}, {"content": "Concept", "id": "Oferta Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Establecimientos"}, {"content": "Concept", "id": "Bienes Y Servicios"}, {"content": "Concept", "id": "Producto Tur\u00edstico"}, {"content": "Concept", "id": "Infraestructura"}, {"content": "Concept", "id": "Valores Tur\u00edsticos"}, {"content": "Concept", "id": "Demanda Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Motivaciones De Viaje"}, {"content": "Concept", "id": "Patrimonio Cultural"}, {"content": "Concept", "id": "Monumentos"}, {"content": "Concept", "id": "Conjuntos"}, {"content": "Concept", "id": "Lugares"}, {"content": "Concept", "id": "Patrimonio Material"}, {"content": "Concept", "id": "Patrimonio Inmaterial"}, {"content": "Concept", "id": "Patrimonio Intangible"}, {"content": "Concept", "id": "Manifestaciones Culturales"}, {"content": "Concept", "id": "Festividad"}, {"content": "Concept", "id": "Festividades Religiosas Del Distrito De Paucartambo"}, {"content": "Celebration", "id": "S\u00e1bado De Gloria"}, {"content": "Celebration", "id": "Domingo De Resurrecci\u00f3n"}, {"content": "Person", "id": "Turistas"}, {"content": "Category", "id": "Excursionistas"}, {"content": "Service quality", "id": "Calidad De Servicios"}, {"content": "Concept", "id": "Conocimiento Y Experiencias"}, {"content": "Concept", "id": "Planta Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Transporte Y Accesibilidad"}, {"content": "Concept", "id": "Promoci\u00f3n"}, {"content": "Hypothesis", "id": "Hip\u00f3tesis General"}, {"content": "Hypothesis", "id": "Hip\u00f3tesis Espec\u00edficas"}, {"content": "Concept", "id": "Variables E Indicadores"}, {"content": "Variable", "id": "Econom\u00eda Tur\u00edstica Local"}, {"content": "Organization", "id": "Ministerio De Comercio Exterior Y Turismo"}, {"content": "Software", "id": "Spss"}, {"content": "Software", "id": "Microsoft Excel"}, {"content": "Actividad", "id": "Turismo De Aventura"}, {"content": "Figure", "id": "Figura 12"}, {"content": "Tourist resource", "id": "Recurso Tur\u00edstico"}, {"content": "Visitantes", "id": "Visitantes"}, {"content": "Promoci\u00f3n tur\u00edstica", "id": "Promoci\u00f3n Tur\u00edstica"}, {"content": "Service", "id": "Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "Hotel", "id": "Hoteles"}, {"content": "Restaurant", "id": "Restaurantes"}, {"content": "Food stalls", "id": "Puestos De Viandas"}, {"content": "Transporte", "id": "Transporte"}, {"content": "Concept", "id": "Accesibilidad"}, {"content": "Experiences", "id": "Experiencias"}, {"content": "Knowledge sharing", "id": "Conocimiento"}, {"content": "Poblaci\u00f3n prestadora de servicios tur\u00edsticos", "id": "Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "Perspectiva", "id": "Perspectiva De La Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "Incremento de ingresos", "id": "Incremento De Ingresos"}, {"content": "Concept", "id": "Usos Y Costumbres"}, {"content": "Concept", "id": "Recursos Tur\u00edsticos"}, {"content": "Person", "id": "Navarro"}, {"content": "Organization", "id": "Omt"}, {"content": "Organization", "id": "Mincetur"}, {"content": "Activity", "id": "Encuestas Al Visitante"}, {"content": "Concept", "id": "Poblaci\u00f3n"}, {"content": "Location", "id": "Distrito De Paucartambo"}, {"content": "Concept", "id": "Presupuesto"}, {"content": "Concept", "id": "Tiempo De Viaje"}, {"content": "Service", "id": "Servicio De Alojamiento"}, {"content": "Service", "id": "Servicio De Restaurante"}, {"content": "Concept", "id": "Calidad"}, {"content": "Concept", "id": "Gastronom\u00eda Local"}, {"content": "Concept", "id": "Platos"}, {"content": "Organization", "id": "Municipio"}, {"content": "Concept", "id": "Agricultura"}, {"content": "Concept", "id": "Ganader\u00eda"}, {"content": "Concept", "id": "Religiosidad"}, {"content": "Concept", "id": "Documentaci\u00f3n"}, {"content": "Concept", "id": "Datos Estad\u00edsticos"}, {"content": "Activity", "id": "Encuestas"}, {"content": "Concept", "id": "Tema Religioso"}, {"content": "Concept", "id": "Registro"}, {"content": "Concept", "id": "Aporte Econ\u00f3mico"}, {"content": "Concept", "id": "Actividad Econ\u00f3mica"}, {"content": "Concept", "id": "Plan De Promoci\u00f3n Tur\u00edstica"}, {"content": "Concept", "id": "Objetivo"}, {"content": "Concept", "id": "Estrategias"}, {"content": "Concept", "id": "Calendario Tur\u00edstico Religioso"}, {"content": "Concept", "id": "Material De Apoyo Promocional"}, {"content": "Itinerarios", "id": "Itinerarios"}, {"content": "Concept", "id": "Recorridos Tur\u00edsticos"}, {"content": "Servicios", "id": "Servicios"}, {"content": "Visitante", "id": "Visitante"}, {"content": "Ingresos", "id": "Ingresos"}, {"content": "Capacitaci\u00f3n", "id": "Capacitaci\u00f3n"}, {"content": "Mejora f\u00edsica", "id": "Mejora_F\u00edsica"}, {"content": "Coordinaci\u00f3n", "id": "Coordinaci\u00f3n"}, {"content": "Asesoramiento", "id": "Asesoramiento"}, {"content": "M\u00f3dulo de informaci\u00f3n", "id": "M\u00f3dulo_Informaci\u00f3n"}, {"content": "Festividades religiosas", "id": "Festividades_Religiosas"}, {"content": "Empresas operadoras", "id": "Empresas_Operadoras"}, {"content": "Agencias de viajes", "id": "Agencias_Viajes"}, {"content": "Docentes", "id": "Docentes"}, {"content": "Universidades", "id": "Universidades"}, {"content": "Empresas gubernamentales", "id": "Empresas_Gubernamentales"}, {"content": "Prensa especializada", "id": "Prensa_Especializada"}, {"content": "Programas televisivos", "id": "Programas_Televisivos"}, {"content": "Programas radiales", "id": "Programas_Radiales"}, {"content": "Costumbres y tradiciones", "id": "Costumbres_Tradiciones"}, {"content": "Medios de comunicaci\u00f3n", "id": "Medios_Comunicaci\u00f3n"}, {"content": "Redes sociales", "id": "Redes_Sociales"}, {"content": "Facebook", "id": "Facebook"}, {"content": "Instagram", "id": "Instagram"}, {"content": "Fotos y videos", "id": "Fotos_Videos"}, {"content": "Historias y programaci\u00f3n", "id": "Historias_Programaci\u00f3n"}, {"content": "Datos \u00fatiles", "id": "Datos_\u00datiles"}, {"content": "Calendario tur\u00edstico religioso", "id": "Calendario_Tur\u00edstico"}, {"content": "Tours", "id": "Tours"}, {"content": "Necesidades y deseos", "id": "Necesidades_Deseos"}, {"content": "Cantidad y elecci\u00f3n de d\u00edas", "id": "Cantidad_Elegir_D\u00edas"}, {"content": "Actividades opcionales", "id": "Actividades_Opcionales"}, {"content": "Atractivos arqueol\u00f3gicos", "id": "Atractivos_Arqueol\u00f3gicos"}, {"content": "Tarifas", "id": "Tarifas"}, {"content": "Hospedaje", "id": "Hospedaje"}, {"content": "Alimentaci\u00f3n", "id": "Alimentaci\u00f3n"}, {"content": "Semana santa", "id": "Semana_Santa"}, {"content": "Domingo de ramos", "id": "Domingo_Ramos"}, {"content": "Lunes santo", "id": "Lunes_Santo"}, {"content": "Martes santo", "id": "Martes_Santo"}, {"content": "Mi\u00e9rcoles santo", "id": "Mi\u00e9rcoles_Santo"}, {"content": "Jueves santo", "id": "Jueves_Santo"}, {"content": "Viernes santo", "id": "Viernes_Santo"}, {"content": "S\u00e1bado de gloria", "id": "S\u00e1bado_Gloria"}, {"content": "Domingo de resurrecci\u00f3n", "id": "Domingo_Resurrecci\u00f3n"}, {"id": "Poblador"}, {"content": "Person", "id": "Sacerdote"}, {"content": "Person", "id": "Mar\u00eda"}, {"content": "Person", "id": "San Antonio De Padua"}, {"content": "Food", "id": "Lech\u00f3n Paucartambino"}, {"content": "Building", "id": "Templo"}, {"content": "Location", "id": "Calles Del Pueblo"}, {"content": "Building", "id": "Restaurante Local"}, {"content": "Event", "id": "Phuty"}, {"content": "Music genre", "id": "Huaynos"}, {"content": "Event", "id": "Bautizos Tradicionales"}, {"content": "Location", "id": "Plaza"}, {"content": "Location", "id": "Puente Carlos Iii"}, {"content": "Location", "id": "Suyos"}, {"content": "Group", "id": "Chunchada"}, {"content": "Group", "id": "Inkari Maqana"}, {"content": "Event", "id": "Guerra"}, {"content": "Group", "id": "Nativos De La Selva Paucartambina"}, {"content": "Event", "id": "Watoqto"}, {"content": "Event", "id": "Hatun Merienda"}, {"content": "Event", "id": "Kacharpari"}, {"id": "Fiesta Popular"}, {"content": "Document", "id": "Convenio Internacional Para La Salvaguardia Del Patrimonio Cultural Inmaterial"}, {"content": "Document", "id": "El Culto Lime\u00f1o Al Se\u00f1or De Los Milagros (Siglos Xvii Al Xxi): Fundamentos Hist\u00f3ricos Para Repensar Una Devoci\u00f3n Mestiza"}, {"content": "Document", "id": "Festividad De La Mamacha Carmen De Paucartambo Plan De Salvaguardia"}, {"content": "Document", "id": "Antologias Paucartambinas Mamay Carmen"}, {"content": "Document", "id": "Gestion De Turismo Sostenible Y Patrimonio Cultural"}, {"content": "Document", "id": "Manual De Calidad Turistica"}, {"content": "Document", "id": "Boletin Estadistico De Turismo"}, {"content": "Document", "id": "De La Cultura Como Patrimonio Al Patrimonio Cultural"}, {"content": "Document", "id": "Turismo Religioso Y El Valor Sagrado De Los Lugares: Simbologia Identitaria Y Patrimonializaci\u00f3n Del Monasterio De Santo Toribio De Li\u00e9bana (Cantabria)"}, {"content": "Document", "id": "La Econom\u00eda Local. La Funci\u00f3n De Las Agencias De Desarrollo"}, {"content": "Document", "id": "Introduccion Al Turismo"}, {"content": "Document", "id": "La Nueva Din\u00e1mica Del Turismo Religioso Y Espiritual"}, {"content": "Document", "id": "Identidad Cultural, Un Concepto Que Evoluciona"}, {"content": "Document", "id": "Qhapaq Negro De Paucartambo"}, {"content": "Document", "id": "Recursos Turisticos Y Atractivos Turisticos: Conceptualizacion, Clasificaci\u00f3n Y Valoraci\u00f3n"}, {"content": "Document", "id": "Econom\u00eda 18 Edici\u00f3n"}, {"content": "Document", "id": "Agenda Para Planificadores Locales:Turismo Sostenible Y Gesti\u00f3n Municipal"}, {"content": "Document", "id": "Recomendaciones Internacionales Para Estadisticas De Turismo"}, {"content": "Document", "id": "Los Recursos De Los Destinos Tur\u00edsticos"}, {"content": "Document", "id": "Promocion Turistica"}, {"content": "Document", "id": "Semana Santa: Ayacucho Espera Recibir A M\u00e1s De 50,000 Visitantes"}, {"content": "Document", "id": "El Patrimonio Cultural Como Opci\u00f3n Tur\u00edstica"}, {"content": "Document", "id": "Turismo Religioso Y Espacios Sagrados:"}, {"content": "Document", "id": "Historia, Memoria, Identidad Y Performanceen Una Fiesta: La Semana Santa De Ayacucho"}, {"content": "Document", "id": "Turismo Cultural, Tuismo Religioso Y Peregrinaciones En Navarra. Las Javeriadas Como Caso De Estudio"}, {"content": "Document", "id": "Estado De La Red Vial Nacional"}, {"content": "Document", "id": "Diccionario De La Lengua Espa\u00f1ola, 23.\u00aa Ed."}, {"content": "Document", "id": "Metodologia De La Investigacion 6Ta Ed."}, {"content": "Document", "id": "Turismo Religioso: Fen\u00f3meno Social Y Econ\u00f3mico"}, {"content": "Document", "id": "La Fiesta De La Virgen De La Candelaria En Puno"}, {"content": "Document", "id": "Paucartambo Provincia Folklorica: Mamacha Carmen Tomo Ii"}, {"content": "Document", "id": "Paucartambo. Anecdotas, Turismo Y Artistas. Tomo Iii"}, {"content": "Document", "id": "Operational Guidelines For The Implementation Of The World Heritage Convention"}, {"content": "Data collection instrument", "id": "Encuestas De Demanda"}], "links": [{"content": "CONTRIBUTED_TO", "source": "Vicente Torres Lezama", "target": "Entrediversidades"}, {"content": "DIES", "source": "Vicente Torres Lezama", "target": "Papa"}, {"content": "INTERPRETS_DREAM", "source": "Vicente Torres Lezama", "target": "Madre"}, {"content": "COLLABORATOR", "source": "Vicente Torres Lezama", "target": "Arianna Cecconi"}, {"content": "COLLABORATOR", "source": "Vicente Torres Lezama", "target": "Carlos Flores Lizana"}, {"content": "PUBLISHED_IN", "source": "Entrediversidades", "target": "University Aut\u00f3noma De Chiapas"}, {"content": "ASSISTS", "source": "Ana Mar\u00eda", "target": "Hermana"}, {"content": "CALLS", "source": "Ana Mar\u00eda", "target": "Argentina"}, {"content": "COMFORTS", "source": "Ana Mar\u00eda", "target": "Madre"}, {"content": "LIVES_IN", "source": "Argentina", "target": "Hermana"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Hermana", "target": "Padre"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Hermana", "target": "Madre"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Hermana", "target": "Papa"}, {"content": "FEELS_PRESENCE", "source": "Madre", "target": "Papa"}, {"content": "COLLECTS_TESTIMONIES", "source": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n", "target": "Pobladores"}, {"content": "DOCUMENTS", "source": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n", "target": "V\u00edctimas"}, {"content": "INVESTIGATES", "source": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n", "target": "Violencia Interna"}, {"content": "OPERATES_IN", "source": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n", "target": "Pa\u00eds"}, {"content": "CITES", "source": "Comisi\u00f3n De La Verdad Y Reconciliaci\u00f3n", "target": "Testimonios"}, {"content": "MENTIONS", "source": "Yeny Cereceda", "target": "Apurimac"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Pachamama", "target": "Pobladores"}, {"content": "ASSOCIATED_WITH", "source": "Pachamama", "target": "Madre Tierra"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Apu", "target": "Pobladores"}, {"content": "ASSOCIATED_WITH", "source": "Apu", "target": "Monta\u00f1a"}, {"content": "APPEARS_AS", "source": "Ni\u00f1o Compadrito", "target": "Sue\u00f1os"}, {"content": "PROSCRIBIR", "source": "Ni\u00f1o Compadrito", "target": "Arzobispo De Cuzco"}, {"content": "PERSEGUIR", "source": "Ni\u00f1o Compadrito", "target": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"content": "ROGAR", "source": "Ni\u00f1o Compadrito", "target": "Mujeres"}, {"content": "ACCIDENTE", "source": "Ni\u00f1o Compadrito", "target": "Monse\u00f1or Luis Vallejos Santoni"}, {"content": "PROVIDE_SERVICES", "source": "Pobladores", "target": "Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "OWN", "source": "Pobladores", "target": "Hoteles"}, {"content": "OWN", "source": "Pobladores", "target": "Restaurantes"}, {"content": "OWN", "source": "Pobladores", "target": "Puestos De Viandas"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Santo", "target": "Devotos"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Santo", "target": "Persona"}, {"content": "DREAMS_OF", "source": "Devotos", "target": "Virgen"}, {"content": "DECISIONES", "source": "Devotos", "target": "Todopoderoso"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Devotos", "target": "Peregrinos"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Virgen", "target": "Persona"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Virgen", "target": "Devotos Y Peregrinos"}, {"content": "INVOLVES", "source": "Virgen", "target": "Presentaci\u00f3n De La Virgen"}, {"content": "IN_CHARGE_OF_BLESSING", "source": "Virgen", "target": "Salqa Qollas"}, {"content": "CONDUCE", "source": "Virgen", "target": "Sacerdote"}, {"content": "ENCUENTRO", "source": "Virgen", "target": "Mar\u00eda"}, {"content": "LLEVADO", "source": "Virgen", "target": "Virgen Del Rosario"}, {"content": "BLESSING", "source": "Virgen", "target": "Suyos"}, {"content": "COMPARTIR", "source": "Sue\u00f1os", "target": "Peregrinos"}, {"content": "RECIBIR", "source": "Sue\u00f1os", "target": "Fabi\u00e1n Palomino"}, {"content": "MENTIONED", "source": "Carlos Flores Lizana", "target": "Juan De Dios Samochuallpa"}, {"content": "HAS_DREAM_REVELATION", "source": "Juan De Dios Samochuallpa", "target": "Se\u00f1or De Qoyllurit\u00b4I"}, {"content": "HAS_DREAM_REVELATION", "source": "Marianito Mayta", "target": "Se\u00f1or De Qoyllurit\u00b4I"}, {"content": "HAS_DREAM_REVELATION", "source": "Don Anselmo Rojas", "target": "Taytacha De Qhanqawani"}, {"content": "APPEARANCE", "source": "Emerson", "target": "Virgen Del Rosario"}, {"content": "INVITATION", "source": "Emerson", "target": "Isa\u00edas Rojas"}, {"content": "REVELATION", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Anselmo Rojas"}, {"content": "GRATITUDE", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Marcelino"}, {"content": "REVALORACION", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Ancelmo Rojas"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Rosalvina Alvarez Cana"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Miguel Huanca"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Isaias Rojas Huaman"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Jessely Carbajal Sanchez"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Bertha Flores Garrido"}, {"content": "DANZA", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Carmen Milagros Gutierrez Cuadros"}, {"content": "PARTICIPANTS", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Danzarines De Albazos"}, {"content": "PARTICIPANTS", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Se\u00f1oras Caballeros"}, {"content": "PARTICIPANTS", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Qarataka"}, {"content": "CONNECTION_WITH", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Achiwa"}, {"content": "CONNECTED_TO", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Virgen Del Carmen"}, {"content": "CELEBRADA_EN_EL_DISTRITO", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Paucartambo"}, {"content": "CONNECTED_TO", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Valle"}, {"content": "CONNECTION_WITH", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Incas"}, {"content": "CONNECTION_WITH", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Chunchus"}, {"content": "CONNECTION_WITH", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Antisuyanos"}, {"content": "CONNECTION_WITH", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Chanan Qoricoca"}, {"content": "FRIEND_OF", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Sim\u00f3n Cuarto De Montfort"}, {"content": "CONNECTED_TO", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Santo Domingo De Guzm\u00e1n"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Virgen Del Rosario", "target": "Festividades Religiosas"}, {"content": "LOCATED_IN", "source": "Paucartambo", "target": "Cuzco"}, {"content": "VISIT_DESTINATION", "source": "Paucartambo", "target": "Visitor"}, {"content": "LOCATION", "source": "Paucartambo", "target": "Cusco"}, {"content": "FEATURES", "source": "Paucartambo", "target": "Festivities"}, {"content": "CONTRIBUTES_TO", "source": "Paucartambo", "target": "Tourism"}, {"content": "IMPACTS", "source": "Paucartambo", "target": "Economy"}, {"content": "BENEFITS", "source": "Paucartambo", "target": "Residents"}, {"content": "CELEBRATED_IN", "source": "Paucartambo", "target": "S\u00e1bado De Gloria"}, {"content": "CELEBRATED_IN", "source": "Paucartambo", "target": "Domingo De Resurrecci\u00f3n"}, {"content": "CELEBRADA_EN_EL_DISTRITO", "source": "Paucartambo", "target": "Corpus Christi"}, {"content": "CELEBRADA_EN_EL_DISTRITO", "source": "Paucartambo", "target": "Virgen Del Carmen"}, {"content": "PUBLISHED_STATISTICS", "source": "Paucartambo", "target": "Dircetur"}, {"content": "FORMAT_GUIDELINES", "source": "Paucartambo", "target": "Ministerio De Comercio Exterior Y Turismo"}, {"content": "CELEBRADA_EN_EL_DISTRITO", "source": "Paucartambo", "target": "Semana Santa"}, {"content": "CELEBRATES", "source": "Paucartambo", "target": "Festividades Religiosas"}, {"content": "CONTAINS", "source": "Paucartambo", "target": "Figura 12"}, {"content": "PROVIDES", "source": "Paucartambo", "target": "Oferta Tur\u00edstica"}, {"content": "TRADITIONAL_DISH", "source": "Paucartambo", "target": "Lech\u00f3n Paucartambino"}, {"content": "VISIT", "source": "Paucartambo", "target": "Templo"}, {"content": "VISIT", "source": "Paucartambo", "target": "Cementerio"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Virgen Del Carmen", "target": "Festividades Religiosas"}, {"content": "GUIA", "source": "Virgen Del Carmen", "target": "San Antonio De Padua"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Anselmo Rojas", "target": "Bertha Flores Garrido"}, {"content": "DEVOTION", "source": "Anselmo Rojas", "target": "Virgen Mar\u00eda"}, {"content": "SELECTION", "source": "Anselmo Rojas", "target": "Qumillo"}, {"content": "INITIATIVE", "source": "Anselmo Rojas", "target": "Rosalvina Alvarez Cana"}, {"content": "RECOLLECTION", "source": "Virgen Asunta", "target": "Jes\u00fas W. Rozas"}, {"content": "ORAR", "source": "Virgen Asunta", "target": "Mujer"}, {"content": "POSEER", "source": "Mujer", "target": "Maizal"}, {"content": "VISITAR", "source": "Mujer", "target": "Iglesia"}, {"content": "LAMENTAR", "source": "Mujer", "target": "Imagen"}, {"content": "CARECER", "source": "Mujer", "target": "Dinero"}, {"content": "CARECER", "source": "Mujer", "target": "Ma\u00edz"}, {"content": "PREOCUPARSE", "source": "Mujer", "target": "Hijos"}, {"content": "ESTABLECER", "source": "Mujer", "target": "Mercado"}, {"content": "AFECTAR", "source": "Maizal", "target": "Puka Puncho"}, {"content": "VENDER", "source": "Mercado", "target": "Productos Agr\u00edcolas"}, {"content": "AMPLIACI\u00d3N_DE_ESFERAS", "source": "Mercado", "target": "Econom\u00eda Local"}, {"content": "AMENAZAR", "source": "Taytacha", "target": "Ingeniero"}, {"content": "COMPROMETERSE", "source": "Taytacha", "target": "Peregrinos"}, {"content": "ADVERTIR", "source": "Taytacha", "target": "Felipe"}, {"content": "CONSTRUIR", "source": "Ingeniero", "target": "Carretera"}, {"content": "MALOGRARSE", "source": "Ingeniero", "target": "Maquinarias"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Peregrinos", "target": "Santos"}, {"content": "ACLARAR", "source": "Pe\u00f1a", "target": "Fabi\u00e1n Palomino"}, {"content": "ACLARAR", "source": "Capilla", "target": "Fabi\u00e1n Palomino"}, {"content": "AMENAZAR", "source": "Caballo Blanco", "target": "Fabi\u00e1n Palomino"}, {"content": "APOYAR", "source": "Afiches", "target": "Danzante Pablo"}, {"content": "PREPARAR", "source": "Programas", "target": "Danzante Pablo"}, {"content": "APROBAR", "source": "Celador", "target": "Danzante Pablo"}, {"content": "ACCIDENTE", "source": "Monse\u00f1or Luis Vallejos Santoni", "target": "Veh\u00edculo"}, {"content": "SEMBRAR", "source": "Felipe", "target": "Mayordom\u00eda"}, {"content": "INCUMPLIR", "source": "Felipe", "target": "Mayordomo Entrante"}, {"content": "UNIRSE", "source": "Felipe", "target": "Grupo De Danza"}, {"content": "COMPROMETERSE", "source": "Felipe", "target": "Taytacha Qhanqawani"}, {"content": "HONRAR", "source": "Taytacha Qhanqawani", "target": "Danzante Pablo"}, {"content": "ACCIDENTE", "source": "Veh\u00edculo", "target": "Comunidad De Chuta"}, {"content": "TOLERANTE", "source": "Obispo", "target": "Obispo"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Santos", "target": "Persona"}, {"content": "REVELACIONES", "source": "Santos", "target": "Devotos Y Peregrinos"}, {"content": "IRRESPONSABLE", "source": "Santos", "target": "Monse\u00f1or"}, {"content": "MAL_AUGURIO", "source": "Devotos Y Peregrinos", "target": "Qhencha"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Isaias Rojas Huaman", "target": "Jessely Carbajal Sanchez"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Milagros Alccacuntor Farro\u00f1an", "target": "Kenny Salcedo Ttito"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Kenny Salcedo Ttito", "target": "Flor Karina Flores Astete"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Danzarina", "target": "Maricielo Salcedo Ttito"}, {"content": "RELATIVE", "source": "Maricielo Salcedo Ttito", "target": "Heidy Salcedo Ttito"}, {"content": "FORMER_NAME", "source": "Qarataka", "target": "Taiku Chunchu"}, {"content": "ATTIRE", "source": "Qarataka", "target": "Falda De Cuero De Ganado"}, {"content": "MUSIC_INSTRUMENT", "source": "Qarataka", "target": "Clarinete"}, {"content": "MONTURA", "source": "Qarataka", "target": "Caballo"}, {"content": "MUSICIAN", "source": "Qarataka", "target": "Tamborista"}, {"content": "MONTURA_NAME", "source": "Caballo", "target": "Inti Taita"}, {"content": "MONTURA_NAME", "source": "Caballo", "target": "Quilla Mama"}, {"content": "SERVING", "source": "Phuti", "target": "Carguyoc"}, {"content": "SERVING", "source": "Phuti", "target": "Mayordomos"}, {"content": "HONORS", "source": "Carguyoc", "target": "Misa"}, {"content": "INTERACTION", "source": "Virgen Mar\u00eda", "target": "Pastorcitos"}, {"content": "INSTRUMENT_PLAYING", "source": "Qumillo", "target": "Pututu"}, {"content": "INVOLVEMENT", "source": "Jessely Carvajal S\u00e1nchez", "target": "Padre Hern\u00e1n"}, {"content": "DEPICTION", "source": "Edgar Guevara", "target": "Santo Domingo De Guzm\u00e1n"}, {"content": "DEPICTION", "source": "Edgar Guevara", "target": "San Francisco"}, {"content": "CONFLICT", "source": "Incas", "target": "Nativos De La Selva Paucartambina"}, {"content": "MEMBER_OF", "source": "Ramon", "target": "Salqa Qollas"}, {"content": "PERFORM", "source": "Salqa Qollas", "target": "Bendici\u00f3n"}, {"content": "ACCOMPANY", "source": "Los Qollas", "target": "Acompa\u00f1antes"}, {"content": "VISIT", "source": "Acompa\u00f1antes", "target": "Cementerio"}, {"content": "LOCATED_AT", "source": "Cementerio", "target": "Tumbas"}, {"content": "OBSERVATION", "source": "Cementerio", "target": "Bautizos Tradicionales"}, {"content": "RELATED_TO", "source": "Tumbas", "target": "Personas"}, {"content": "USE", "source": "Personas", "target": "Cajas De Cerveza"}, {"content": "CELEBRATE", "source": "Personas", "target": "Bautizos"}, {"content": "ATTEND", "source": "Personas", "target": "Romer\u00eda"}, {"content": "OBSERVATION", "source": "Bautizos", "target": "Cargo Wasis"}, {"content": "FOLLOWED_BY", "source": "Romer\u00eda", "target": "Presentaci\u00f3n De La Virgen"}, {"content": "FOLLOWED_BY", "source": "Bendici\u00f3n", "target": "Danzas"}, {"content": "PERFORM", "source": "Danzas", "target": "Coreograf\u00edas"}, {"content": "HEAD_TO", "source": "Danzas", "target": "Cargowasis"}, {"content": "ACCOMPANY", "source": "Danzas", "target": "Templo"}, {"content": "PARTICIPATE", "source": "Danzas", "target": "Cargo Wasis"}, {"content": "AROUND", "source": "Coreograf\u00edas", "target": "Plaza De Armas"}, {"content": "ENDS_WHEN_CAPTURED", "source": "Guerrilla", "target": "Reina De Las Chunchadas"}, {"content": "HOST_TRADITIONAL_EVENT", "source": "Cargowasis", "target": "Cacharpari"}, {"content": "FOLLOWED_BY", "source": "Cacharpari", "target": "Misa"}, {"content": "ACCOMPANY", "source": "Procesi\u00f3n", "target": "Templo"}, {"content": "WAIT_FOR", "source": "Procesi\u00f3n", "target": "Plaza"}, {"content": "VISIT", "source": "Cargo Wasis", "target": "Restaurante Local"}, {"content": "ENJOY_MUSIC", "source": "Cargo Wasis", "target": "Huaynos"}, {"content": "ENJOY", "source": "Cargo Wasis", "target": "Fiesta Popular"}, {"content": "PARTICIPATE", "source": "Cargo Wasis", "target": "Kacharpari"}, {"content": "SUPPORT", "source": "Ohanna Y Carmen", "target": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda"}, {"content": "MEMBER_OF_JURY", "source": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda", "target": "Mgt. Anahi, Najar Obando"}, {"content": "MEMBER_OF_JURY", "source": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda", "target": "Mgt. Marco F., Carpio Sanchez"}, {"content": "MEMBER_OF_JURY", "source": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda", "target": "Dra. Aydee, Flores Contreras"}, {"content": "MEMBER_OF_JURY", "source": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda", "target": "Lic. Cristian, Lopez Cereceda"}, {"content": "THESIS_ADVISOR", "source": "Wenny Carmen Olivares Chevarr\u00eda", "target": "Lic. Leone, Fuentes Monge"}, {"content": "DESCRIPCI\u00d3N_DEL_APORTE_ECON\u00d3MICO", "source": "Turismo Religioso En El Distrito De Paucartambo", "target": "Festividades Religiosas"}, {"content": "EXPLORACI\u00d3N", "source": "Turismo Religioso En El Distrito De Paucartambo", "target": "Segmento Poco Explorado En El Per\u00fa"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Semana Santa"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Corpus Christi"}, {"content": "ALTERNATIVA_DURANTE_VIAJES", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Turismo De Aventura"}, {"content": "INFLUYE_EN_AFLUENCIA_DE_VISITANTES", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Promoci\u00f3n Tur\u00edstica"}, {"content": "CRECIMIENTO_DURANTE_FESTIVIDADES", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Planta Tur\u00edstica"}, {"content": "CARACTERIZAN", "source": "Festividades Religiosas", "target": "Usos Y Costumbres"}, {"content": "TIPO_DE_METODOLOG\u00cdA", "source": "Metodolog\u00eda", "target": "Investigaci\u00f3n"}, {"content": "NIVEL_DE_INVESTIGACI\u00d3N", "source": "Nivel Correlacional", "target": "Investigaci\u00f3n"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Semana Santa", "target": "Festividades Religiosas Del Distrito De Paucartambo"}, {"content": "INTEREST", "source": "Festivities", "target": "Visitor"}, {"content": "PARTICIPATION", "source": "Festivities", "target": "Population"}, {"content": "INTERACTION", "source": "Visitor", "target": "Population"}, {"content": "CONTRIBUTION", "source": "Local Economy", "target": "Population"}, {"content": "SERVICE_PROVIDER", "source": "Population", "target": "Tourist Services"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Moche", "target": "Oferta Tur\u00edstica Cultural"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Moche", "target": "Gastronom\u00eda"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Moche", "target": "Fiestas Tradicionales"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Moche", "target": "Artes Pl\u00e1sticas"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Moche", "target": "Artesan\u00edas"}, {"content": "KNOWLEDGE_AND_EXPERIENCES", "source": "Gastronom\u00eda", "target": "Conocimiento Y Experiencias"}, {"content": "CULINARY_OFFERINGS", "source": "Gastronom\u00eda", "target": "Planta Tur\u00edstica"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Gastronom\u00eda", "target": "Oferta Tur\u00edstica"}, {"content": "MENTIONED", "source": "Distrito De Moche", "target": "Autora"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Luis Alberto Condori Taqquere", "target": "Ancahuasi"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Luis Alberto Condori Taqquere", "target": "Calca"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Luis Alberto Condori Taqquere", "target": "Anta"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ruth Lizbeth Mej\u00eda Ocampo", "target": "Ancahuasi"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ruth Lizbeth Mej\u00eda Ocampo", "target": "Calca"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ruth Lizbeth Mej\u00eda Ocampo", "target": "Anta"}, {"content": "POTENTIAL_TOURISTIC_AREA", "source": "Distritos De Ancahuasi, Calca Y Anta", "target": "Provincias De Anta Y Calca"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "San Salvador"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Se\u00f1or De Huanca"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "San Sebasti\u00e1n"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "San Jer\u00f3nimo"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Qoyllurit\u2019I"}, {"content": "ROUTE", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Ocongate"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Economista Martin Cabada"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Licenciado En Turismo Leone Fuentes"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Jer\u00f3nimo", "target": "Arquitecto Yuri Villafuerte"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Salvador", "target": "Economista Martin Cabada"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Salvador", "target": "Licenciado En Turismo Leone Fuentes"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "San Salvador", "target": "Arquitecto Yuri Villafuerte"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Qoyllurit\u2019I", "target": "Economista Martin Cabada"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Qoyllurit\u2019I", "target": "Licenciado En Turismo Leone Fuentes"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Qoyllurit\u2019I", "target": "Arquitecto Yuri Villafuerte"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ocongate", "target": "Economista Martin Cabada"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ocongate", "target": "Licenciado En Turismo Leone Fuentes"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Ocongate", "target": "Arquitecto Yuri Villafuerte"}, {"content": "PRESENTED_IN", "source": "Economista Martin Cabada", "target": "Dircetur"}, {"content": "COORDINAN_CON", "source": "Dircetur", "target": "Municipio"}, {"content": "APOYO", "source": "Dircetur", "target": "Capacitaci\u00f3n"}, {"content": "RAZONES", "source": "Turismo Religioso", "target": "Viajes"}, {"content": "INTER\u00c9S_ECON\u00d3MICO", "source": "Turismo Religioso", "target": "Industria"}, {"content": "OBJETIVO_PRINCIPAL", "source": "Turismo Religioso", "target": "Turista"}, {"content": "CONSERVACI\u00d3N_Y_PRESERVACI\u00d3N", "source": "Turismo Religioso", "target": "Patrimonio"}, {"content": "AGLUTINACI\u00d3N_DE_VISITANTES", "source": "Turismo Religioso", "target": "Culto"}, {"content": "VARIABLE_DEFINITION", "source": "Turismo Religioso", "target": "Variables E Indicadores"}, {"content": "REALIZAN", "source": "Turismo Religioso", "target": "Turistas"}, {"content": "REALIZAN", "source": "Turismo Religioso", "target": "Distrito De Paucartambo"}, {"content": "GENERACI\u00d3N_DE_COSTOS_Y_BENEFICIOS", "source": "Actividad Tur\u00edstica", "target": "Impacto Econ\u00f3mico"}, {"content": "ESTRAGOS", "source": "Actividad Tur\u00edstica", "target": "Impacto F\u00edsico"}, {"content": "CAMBIOS_EN_MODOS_DE_VIDA", "source": "Actividad Tur\u00edstica", "target": "Impacto Social Y Cultural"}, {"content": "CRECIMIENTO_SOCIOECON\u00d3MICO", "source": "Econom\u00eda Local", "target": "Desarrollo Econ\u00f3mico"}, {"content": "INTEGRACI\u00d3N_DE_ELEMENTOS", "source": "Econom\u00eda Tur\u00edstica", "target": "Sistema Econ\u00f3mico Tur\u00edstico"}, {"content": "ACEPTACI\u00d3N_DE_NO_RESIDENTES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Establecimientos"}, {"content": "CAPACIDAD_DE_CUBRIR_NECESIDADES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Bienes Y Servicios"}, {"content": "CONSTITUCI\u00d3N", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Producto Tur\u00edstico"}, {"content": "BASE_DE_SUSTENTACI\u00d3N", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Infraestructura"}, {"content": "ATRACTIVOS", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Valores Tur\u00edsticos"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Transporte"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Accesibilidad"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Experiencias"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Conocimiento"}, {"content": "INCLUDES", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Calidad De Servicios"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Oferta Tur\u00edstica", "target": "Distrito De Paucartambo"}, {"content": "IMPULSO", "source": "Demanda Tur\u00edstica", "target": "Motivaciones De Viaje"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Cultural", "target": "Monumentos"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Cultural", "target": "Conjuntos"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Cultural", "target": "Lugares"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Cultural", "target": "Patrimonio Material"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Cultural", "target": "Patrimonio Inmaterial"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Patrimonio Inmaterial", "target": "Patrimonio Intangible"}, {"content": "INCLUYE", "source": "Manifestaciones Culturales", "target": "Festividad"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Manifestaciones Culturales", "target": "Distrito De Paucartambo"}, {"content": "DISTINCT_CATEGORIES", "source": "Turistas", "target": "Excursionistas"}, {"content": "REALIZAN", "source": "Turistas", "target": "Encuestas Al Visitante"}, {"content": "DISPONEN_DE", "source": "Turistas", "target": "Presupuesto"}, {"content": "DISPONEN_DE", "source": "Turistas", "target": "Tiempo De Viaje"}, {"content": "ENCUENTRAN_ES", "source": "Turistas", "target": "Servicio De Alojamiento"}, {"content": "ENCUENTRAN_ES", "source": "Turistas", "target": "Servicio De Restaurante"}, {"content": "VISITAN", "source": "Turistas", "target": "Distrito De Paucartambo"}, {"content": "QUALITY_MANAGEMENT", "source": "Calidad De Servicios", "target": "Planta Tur\u00edstica"}, {"content": "QUALITY_MANAGEMENT", "source": "Calidad De Servicios", "target": "Promoci\u00f3n"}, {"content": "KNOWLEDGE_AND_EXPERIENCES", "source": "Conocimiento Y Experiencias", "target": "Planta Tur\u00edstica"}, {"content": "INFRASTRUCTURE", "source": "Planta Tur\u00edstica", "target": "Transporte Y Accesibilidad"}, {"content": "INFRASTRUCTURE", "source": "Planta Tur\u00edstica", "target": "Promoci\u00f3n"}, {"content": "GENERAL_HYPOTHESIS", "source": "Hip\u00f3tesis General", "target": "Hip\u00f3tesis Espec\u00edficas"}, {"content": "VARIABLE_DEFINITION", "source": "Variables E Indicadores", "target": "Econom\u00eda Tur\u00edstica Local"}, {"content": "ATTRACTS", "source": "Recurso Tur\u00edstico", "target": "Visitantes"}, {"content": "INCREASES_VISITORS", "source": "Recurso Tur\u00edstico", "target": "Promoci\u00f3n Tur\u00edstica"}, {"content": "OFRECEN_SERVICIOS_A", "source": "Visitantes", "target": "Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "DE_ACUERDO_CON_LA_PROMOCI\u00d3N", "source": "Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "target": "Perspectiva De La Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "REGULAR_CALIDAD", "source": "Servicios Tur\u00edsticos", "target": "Perspectiva De La Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "IDENTIFICA_CALIDAD_DE_SERVICIOS_COMO", "source": "Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos", "target": "Perspectiva De La Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos"}, {"content": "AUMENTA_DURANTE_FESTIVIDADES", "source": "Poblaci\u00f3n Prestadora De Servicios Tur\u00edsticos", "target": "Incremento De Ingresos"}, {"content": "CONTRIBUYEN_A", "source": "Usos Y Costumbres", "target": "Recursos Tur\u00edsticos"}, {"content": "DEFINIDO_POR", "source": "Recursos Tur\u00edsticos", "target": "Navarro"}, {"content": "DEFINIDO_POR", "source": "Recursos Tur\u00edsticos", "target": "Omt"}, {"content": "DEFINIDO_POR", "source": "Recursos Tur\u00edsticos", "target": "Mincetur"}, {"content": "DISPONEN_DE", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Presupuesto"}, {"content": "DISPONEN_DE", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Tiempo De Viaje"}, {"content": "ENCUENTRAN", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Servicio De Alojamiento"}, {"content": "ENCUENTRAN", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Servicio De Restaurante"}, {"content": "COORDINAN_CON", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Municipio"}, {"content": "REALIZAN", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Agricultura"}, {"content": "REALIZAN", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Ganader\u00eda"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Distrito De Paucartambo", "target": "Religiosidad"}, {"content": "MEJORAN_EN", "source": "Servicio De Alojamiento", "target": "Calidad"}, {"content": "MEJORAN_EN", "source": "Servicio De Restaurante", "target": "Calidad"}, {"content": "INEXISTENCIA_DE", "source": "Documentaci\u00f3n", "target": "Datos Estad\u00edsticos"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Encuestas", "target": "Tema Religioso"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Tema Religioso", "target": "Registro"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Tema Religioso", "target": "Aporte Econ\u00f3mico"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Aporte Econ\u00f3mico", "target": "Actividad Econ\u00f3mica"}, {"content": "TIENE_COMO_OBJETIVO", "source": "Plan De Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "target": "Objetivo"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Plan De Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "target": "Estrategias"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Estrategias", "target": "Calendario Tur\u00edstico Religioso"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Estrategias", "target": "Material De Apoyo Promocional"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Estrategias", "target": "Itinerarios"}, {"content": "INCLUYEN", "source": "Estrategias", "target": "Recorridos Tur\u00edsticos"}, {"content": "PERSONALIZACI\u00d3N", "source": "Itinerarios", "target": "Tours"}, {"content": "PERSONALIZACI\u00d3N", "source": "Itinerarios", "target": "Necesidades_Deseos"}, {"content": "PERSONALIZACI\u00d3N", "source": "Itinerarios", "target": "Cantidad_Elegir_D\u00edas"}, {"content": "PERSONALIZACI\u00d3N", "source": "Itinerarios", "target": "Actividades_Opcionales"}, {"content": "SERVICIO_INTEGRAL", "source": "Servicios", "target": "Visitante"}, {"content": "APORTAR_INGRESOS", "source": "Servicios", "target": "Ingresos"}, {"content": "MEJORA_DE_SERVICIOS_Y_EST\u00c1NDARES_DE_CALIDAD", "source": "Servicios", "target": "Capacitaci\u00f3n"}, {"content": "IMPLEMENTACI\u00d3N", "source": "Servicios", "target": "Mejora_F\u00edsica"}, {"content": "BENEFICIO_DIRECTO", "source": "Servicios", "target": "Tarifas"}, {"content": "IMPLEMENTACI\u00d3N", "source": "Mejora_F\u00edsica", "target": "Coordinaci\u00f3n"}, {"content": "ASESORAMIENTO", "source": "Coordinaci\u00f3n", "target": "Poblador"}, {"content": "INFORMACI\u00d3N_TUR\u00cdSTICA", "source": "M\u00f3dulo_Informaci\u00f3n", "target": "Festividades_Religiosas"}, {"content": "PROMOCI\u00d3N_DIRECTA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Empresas_Operadoras"}, {"content": "PROMOCI\u00d3N_DIRECTA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Agencias_Viajes"}, {"content": "PROMOCI\u00d3N_DIRECTA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Docentes"}, {"content": "PROMOCI\u00d3N_DIRECTA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Universidades"}, {"content": "PROMOCI\u00d3N_DIRECTA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Empresas_Gubernamentales"}, {"content": "DIFUSI\u00d3N_TUR\u00cdSTICA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Medios_Comunicaci\u00f3n"}, {"content": "DIFUSI\u00d3N_TUR\u00cdSTICA", "source": "Festividades_Religiosas", "target": "Redes_Sociales"}, {"content": "PUBLICACI\u00d3N_PERI\u00d3DICA", "source": "Redes_Sociales", "target": "Facebook"}, {"content": "PUBLICACI\u00d3N_PERI\u00d3DICA", "source": "Redes_Sociales", "target": "Instagram"}, {"content": "PUBLICACI\u00d3N_PERI\u00d3DICA", "source": "Redes_Sociales", "target": "Fotos_Videos"}, {"content": "PUBLICACI\u00d3N_PERI\u00d3DICA", "source": "Redes_Sociales", "target": "Historias_Programaci\u00f3n"}, {"content": "PUBLICACI\u00d3N_PERI\u00d3DICA", "source": "Redes_Sociales", "target": "Datos_\u00datiles"}, {"content": "CREACI\u00d3N", "source": "Calendario_Tur\u00edstico", "target": "Tours"}, {"content": "CONSIDERACI\u00d3N", "source": "Tours", "target": "Tarifas"}, {"content": "INCLUSI\u00d3N", "source": "Actividades_Opcionales", "target": "Atractivos_Arqueol\u00f3gicos"}, {"content": "PROPUESTA_DE_TOURS", "source": "Semana_Santa", "target": "Domingo_Ramos"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Domingo_Ramos", "target": "Lunes_Santo"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Lunes_Santo", "target": "Martes_Santo"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Martes_Santo", "target": "Mi\u00e9rcoles_Santo"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Mi\u00e9rcoles_Santo", "target": "Jueves_Santo"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Jueves_Santo", "target": "Viernes_Santo"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "Viernes_Santo", "target": "S\u00e1bado_Gloria"}, {"content": "SUGERENCIA_DE_LLEGADA", "source": "S\u00e1bado_Gloria", "target": "Domingo_Resurrecci\u00f3n"}, {"content": "ROUTE", "source": "Templo", "target": "Calles Del Pueblo"}, {"content": "OBSERVATION", "source": "Restaurante Local", "target": "Phuty"}, {"content": "DINNER", "source": "Restaurante Local", "target": "Hatun Merienda"}, {"content": "MOVE_TO", "source": "Plaza", "target": "Puente Carlos Iii"}, {"content": "WATCH", "source": "Plaza", "target": "Chunchada"}, {"content": "WATCH", "source": "Plaza", "target": "Inkari Maqana"}, {"content": "REPRESENT", "source": "Chunchada", "target": "Guerra"}, {"content": "REPRESENT", "source": "Inkari Maqana", "target": "Guerra"}, {"content": "PARTICIPATE", "source": "Nativos De La Selva Paucartambina", "target": "Watoqto"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Convenio Internacional Para La Salvaguardia Del Patrimonio Cultural Inmaterial", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "El Culto Lime\u00f1o Al Se\u00f1or De Los Milagros (Siglos Xvii Al Xxi): Fundamentos Hist\u00f3ricos Para Repensar Una Devoci\u00f3n Mestiza", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Festividad De La Mamacha Carmen De Paucartambo Plan De Salvaguardia", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Antologias Paucartambinas Mamay Carmen", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Gestion De Turismo Sostenible Y Patrimonio Cultural", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Manual De Calidad Turistica", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Boletin Estadistico De Turismo", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "De La Cultura Como Patrimonio Al Patrimonio Cultural", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Turismo Religioso Y El Valor Sagrado De Los Lugares: Simbologia Identitaria Y Patrimonializaci\u00f3n Del Monasterio De Santo Toribio De Li\u00e9bana (Cantabria)", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "La Econom\u00eda Local. La Funci\u00f3n De Las Agencias De Desarrollo", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Introduccion Al Turismo", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "La Nueva Din\u00e1mica Del Turismo Religioso Y Espiritual", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Identidad Cultural, Un Concepto Que Evoluciona", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Qhapaq Negro De Paucartambo", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Recursos Turisticos Y Atractivos Turisticos: Conceptualizacion, Clasificaci\u00f3n Y Valoraci\u00f3n", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Econom\u00eda 18 Edici\u00f3n", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Agenda Para Planificadores Locales:Turismo Sostenible Y Gesti\u00f3n Municipal", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Recomendaciones Internacionales Para Estadisticas De Turismo", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Los Recursos De Los Destinos Tur\u00edsticos", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Promocion Turistica", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Semana Santa: Ayacucho Espera Recibir A M\u00e1s De 50,000 Visitantes", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "El Patrimonio Cultural Como Opci\u00f3n Tur\u00edstica", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Turismo Religioso Y Espacios Sagrados:", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Historia, Memoria, Identidad Y Performanceen Una Fiesta: La Semana Santa De Ayacucho", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Turismo Cultural, Tuismo Religioso Y Peregrinaciones En Navarra. Las Javeriadas Como Caso De Estudio", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Estado De La Red Vial Nacional", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Diccionario De La Lengua Espa\u00f1ola, 23.\u00aa Ed.", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Metodologia De La Investigacion 6Ta Ed.", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Turismo Religioso: Fen\u00f3meno Social Y Econ\u00f3mico", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "La Fiesta De La Virgen De La Candelaria En Puno", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Paucartambo Provincia Folklorica: Mamacha Carmen Tomo Ii", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Paucartambo. Anecdotas, Turismo Y Artistas. Tomo Iii", "target": "Encuestas De Demanda"}, {"content": "UTILIZED_FOR_DATA_COLLECTION", "source": "Operational Guidelines For The Implementation Of The World Heritage Convention", "target": "Encuestas De Demanda"}]}